要搞死一個商場，又快又安全方法

塞晒啲屎坑
岩岩商場痾屎諗到

塞埋到職員廁所既話
工都唔洗開

好陰毒

港鐵都可以借廁所

點塞先 ? 要用紅毛泥先夠做

千祈唔好用Tempo紙巾
會搞到個屎坑塞哂嫁

屌 你係唔係琴日係新都會LOG-ON門口痾屎個個人

貓沙